[皇馬condom] 牙朗抵鳩死啦！

當年皇馬為左牙朗 玩鳩羅賓奴 迫佢去死
今日係牙朗既報應 唔好怪皇馬咁對你

下個他 不過接替我當天那位置

唯求一生無愧 浮華心不見底😢😢😭

?

今天你也有被放棄了那滋味